[平行時空] 女皇陛下港英政府頒佈停工令

[女皇陛下港英政府頒佈停工]
港督會同行政局凌晨決議，明日全港停工停課。
颳風山竹吹襲香港，香港皇家天文台已於晚上懸掛十號風球，市民務必留在室內，以保安全。
因應風災嚴重，政府引用條例，頒令明日停工；並已下令民政處、市政局待山竹過後立即清理市面，儘快恢復百業運作。

on9